華為城市自動駕駛

大家點睇?

極狐HBT是ARCFOX極狐聯合華為打造的全新高性能智能電動汽車，將搭載3顆96線車規級激光雷達，6個毫米波雷達，12個攝像頭，13個超聲波雷達，同時搭載算力可達352Tops的華為芯片，該車型將於2021年亮相並交付。

撞死人係行人責任？

跟住做冇話唔得，華為咁多錢
人哋有40個鏡頭，你整夠80個
人哋16粒U,你整夠32粒
夠平就得
啲人理閪咁多咩
智能電話都係咁搶個市場

大陸仲好，撞死人分分鐘搵錢搞掂
唔好撞死啲太出名就得
啲新聞未必流出
正丫

佢應該將Tesla 果個成個完整copy左落去

屌你同tesla一樣

個判斷AI要好多數據先做得好
唔係多processor就得
當然中國依家先起步都唔一定輸嘅
反正任影唔嬲 撞死又無責任

就係講緊呢樣，ai/體驗/軟件呢啲好重要
但大部分用家/投資者跟本唔識唔care
睇到平呀國資呀支持國貨呀就會狗衝支持
13幾億人市場，整乜柒都有幾億人讚好

慢慢抄 就算我買都會買番美國設計既車

仲要向死者家屬追討賠償，整爛架車

撞到人識唔識倒後補多刀

可能係架tesla笠個華為殻
呃完融資話做唔出

有唔同，佢有用Lidar，Tesla無

感覺同美國個啲冇咩特別
不過同tesla個技術取向唔同
搵tesla比好似有啲唔係太岩

中国野最興抄完人加野

Tesla唔要光達 將來都唔要雷達

屌你大陸咁撚多單車電單車 真係玩自動駕駛一年唔知死幾多人

patent視乎佢點樣寫
但國人好多時鍾意玩work around去避 再申請埋自己專利

來回數次直至冁斃

應該會識得前後碾壓多兩吓確保路人死亡

加左生命探測器

Tesla仲值1100 PE?

d晶片同邊個買？

tesla話小鵬有個員工偷咗佢個code，依家好似打緊官司，同時要求小鵬公開個code，小鵬一於睬你都有味中國仲一堆人話偷得好，紛紛表示裁判足協都係我嘅人

你同過啲大陸IT溝通過就知乜事